係股票市場 成交少係咪自然就會跌？？？

就算你基金 大戶自己點谷上去

大市成交冷淡 係咪最後都只會係跌

冇心情喇

我都冇 但點都要做番d野

推條撚喇仆街

只要大家都唔再玩港股 任何形式既野都唔玩 咁係咪港股最後都會跌？

我都冇心情炒股

你叫升佢就會跌

唔係叫你炒 係叫你杯葛呀

我今日冇心情

（純討論）競價時段如果有好多人用超低價叫價買某幾隻股，會唔會對開市價有震撼力？

唔識請教

散戶好難係好短時間可以對股市做成影響

但長期冇成交就.....

全力拋售港鐵股票

其實唔會 強姦金日日幫你升

成交同價格升跌唔一定成正比喎，但有幾樣嘢係事實：
成交跌就即係388港交所賺少咗
成交多即係資金流量大，對香港金融係好事
成交少會令香港金融越做越摺，趕客（上市公司）走，情願到新加坡或台灣上
咁其實你心裏面想益咗或傷害咩人？

本地散客先佔10%
同埋自由市場 股價跌過龍就會有人襯低吸納

大dodo，今日真係無心情同你9吹，元朗單野大家今日無哂心機

呢個月幾都無點睇過市

仲話係連登首席分析師

又燈升

大dodo直接燈鳩死元朗班冚家剷啦

好撚嬲呀麵麵
燈撚死個大佬先得唔得

肯定的是股票成交少，好多人賺少好多錢
成交=佣金

教你睇下

科斯托蘭尼

一個投機者的告白

麵麵下個post試下咁講
中共港共一個月內一定唔會倒台

升唔起，麵神燈力減退了